認撚住隻「紅日」

賤撚過狗

垃撚圾
巧威威啊，呃夠10000正評可以同啲MK妹妹炫耀

我地誤會好深？

Ching疲於奔命未牙

樓主放過佢 佢仲細

細蚊仔

大家都知
近排一連串「ching」post都係一班波台on9開
加上心水清既巴打都知班on9根本係5p撚、鄉土撚
成日用「ching」、5p表情等等
完全冇打算融入連登
仲霸住體育台，自稱波台
妨礙真正既巴打講體育，甚至想認真討論一場波都唔得
波台on9一直係連登既過街老鼠
希望今日可以收波台皮
唔該咁多位真巴打一齊係幫手
目標：正皮>10000

咩叫融入連登，連登有咩特別文化需要會員知道？
有邊場波係波台冇討論過？
榜尾對尾二果兩隊？

好型棍子牙

正皮多過一萬好撚叻叻啊
幾時叫連仔摌起成個波台啊？

Ching新會然

樓豬